除咗3M面罩，大家其實仲有更加好嘅選擇 vol.5

其實除左3M 面罩同濾罐，大家仲有更好嘅選擇！

除咗3M面罩，大家其實仲有更加好嘅選擇 vol.2

除左3m面罩 其實有啲更好仲平仲好用vol3

除咗3M面罩，大家其實仲有更加好嘅選擇 vol.4

面罩嘅防護level

由N95

( 3M 8210 )

Half Face

( 3M 6200 )

Full Face

( 3M 6800 )

PAPR ( 通常係醫護使用 )

( 3M TR-300 )

去到內循環式（ 好似潛水咁款 ）

N95 其實幫到你阻隔咗一啲刺激物
唔好再用外科口罩
除左遮樣一啲用都無
有人話N95 用左都照食哂
係因為氣密問題

N95 係one size fits all
唔一定Fit 你面形
但正確使用可以令你係Tear gas 下無咁辛苦。
( 一樣會照食到 )

接住就係3M Half Face Mask
缺點有三個

- 無護眼

- Filter 唔防水

- 配件過多

眼你可以買多個泳鏡戴
解決其中一個問題

但P100 暴露在外
一濕水防護力就會大大減低

3M Full Face 講緊最少$1000 起跳
市面有$400左右的大陸開心版
但開心版氣密有機會出來問題
仲有上面嘅缺點

平時無Tear gas 請唔好戴住豬咀

因為你消耗緊濾網嘅壽命
遮樣請用返面巾

長期喺阻力之下呼吸
呼吸相關嘅肌肉
例如橫膈膜有機會發炎
_____________________________

一個好嘅防毒面具最緊要係氣密

當你戴好Gas Mask 後
應該用手㩒住吸氣位再吸氣
確保冇空氣會在入到去

只要佢氣密
佢就係一個好嘅防毒面具

6200係比人哋工業 / 化學用
唔係俾你打架用

_____________________________

網絡上充斥着好多唔同時期 / 唔同品牌嘅防毒面具
應該點選擇呢？

一個稱職嘅軍用防毒面具
除咗要氣密
仲可能會有

- 飲水管

- 通話器
etc.

飲水管其實比較多餘
因為你要配合特定嘅水樽蓋

另外通話器其實就係一張膠膜
令到喺面具入邊嘅你
講嘅說話可以清晰傳遞
其他人亦都可以聽到你嘅說話

全罩式防毒面具
一般有五 / 六個索帶 ( 有部分面具係用網 ) 去固定

半罩式防毒面具嘅索帶就好容易走位
俾敵人一扯就甩

防毒面具嘅使用方式非常簡單
就算敵人射咗催淚彈你臨急臨忙先砌
因為得兩個部件
受訓練後係10秒內（ 閉氣 ）都可以deploy 到

以下由 插爛花 ( #188111 ) 巴打提供

千祈唔好用蘇聯時期嘅濾罐

絕大多數嘅蘇聯時期防毒面具嘅原裝濾罐
證實含有石棉
一旦吸入石棉
佢就會永遠卡住喺你個肺
可致癌及塵肺病 ( 正宗頂你個肺 )
如果你用緊蘇聯時期嘅原裝濾罐
請你立即停止使用該濾罐
並且小心棄置千萬不要拆開
至於蘇聯時期嘅面具，只要配合近代嘅濾罐，使用風險不大。

不要使用GP5/7 的原裝濾罐
________________________
當你有一個氣密功能好好嘅面罩，你就需要一個真正過濾到刺激物嘅濾毒罐。

濾毒罐方面我地需要NBC ( 有啲會寫CBRN )
NBC stands for
- Nuclear

- Biological

- Chemical

無錯，乜都防到

一般軍用防毒規格都係NATO 40mm ( 蘇聯時期則多數使用GOST 40mm )

濾罐會有使用期限
網上購買嘅濾罐好多都係過期
甚至係有致癌石棉嘅蘇聯時期濾罐

濾罐嘅使用期限會影響到佢嘅作用
例如用嚟痴過濾紙嘅膠水可能會隨時間而分解
過濾碳亦都可以因為保養不佳而失去效力
但如果濾罐有良好嘅儲存環境（ 密封 )
即是過期數年都可以正常使用

前提係不要蘇聯時期
非常重要

注意NBC濾罐可能會被扣起
因為中咗戰略物品管制條例 ( 1a004 )
請自行承擔風險

詳細請參閱 :

如果你害怕濾罐不能過關
你可以轉買Scott Pro2000 工業用濾罐
工業用filter 會有3個Rating，例如ABEK2P3
就會勁過ABEK1P1。

Scott Pro2000

大致上係咁多
主要提醒各位唔好購買蘇聯時期嘅濾罐
唔該唔好喺度講運送方法
有咩留tg自己傾
下面繼續討論

上一個post嘅精選留言

宇智波月巴 ( #136590 )

宇智波月巴 ( #136590 )

宇智波月巴 ( #136590 )

宇智波月巴 ( #136590 )

其實唔係嘅

駁住條管嗰隻就麻煩D

但係如果係用水樽嗰隻

其實都ok好用

( 但係有啲真係好難搵個水樽 )

Pish

暫時屋企仲有：

6035 x 1
7093 x 1（另外一對用緊）
60926 x 1

用埋先，應該都頂到個幾兩個月卦😅

Btw 留名學嘢

申利：非醫護界元朗國國民，日常出入元朗國同大西北鄉郊地區

Avon MSA 頂級有咩filter？

ABEK2P3 有咩選擇？

Lm

用黎食煙多過飲水

Butyl rubber 同 Silicone 材質有咩唔同？耐用性？舒適度？

單純從mask講
butyl rubber頂到糜爛性氣體同ammonia
silicone會被腐蝕得，好快就收皮
另外butyl rubber耐用過silicone好多
physical同chemical上stable過silicone好多
你見美軍mcu2p堆surplus咁黃就係因為佢老化得好快，連lens都變咗黃色

但silicone係比較舒服，因為軟
mustard gas同ammonia我地都唔會點見老實

3M 6006有無用？

6006係Gas Cartilage 係防化學氣體
TG同飛沫都係微粒 所以個particulate filter先最重要

ref:

Push

所以 M40 同 MCU-2P 呢啲silicone mask
軍人會加返個Butyl rubber 嘅second skin 上個mask外面

通常有個蓋嘅

點解咁講

升級40mm

Pishhhhh

Pishhhh

收藏家實測 又係佢

唔係呀

同佢一齊研究囉

pishhhh

係時候上40mm

等緊副眼鏡到手

PISHHH

口罩用得7788，得返半盒又買唔倒口罩，豬咀眼罩準備要上場。

Diy咪唔使等

PAPR有沒有人買到？

amazon應該有

btw

之前好似有個師奶

戴住PAPR去百佳

不過搵唔返張圖

有無人要GSR

好撚重.....

btw烤乜廚

點解你哋話？

唔計密氣度，戴口罩比豬嘴更舒適？

買左隻 ppm-88 等寄黎

真係我全都有

買個C420

因為大家好佩服佢嘅智慧

唔係師奶掛
之前仲有文宣畫返佢出黎

好型

聲稱可以連眼鏡用 好想快d到

等手足你報告

真係??早知買佢....

太重

不了

兩邊咁睇

會更舒服係因為3M 6500 SERIES/ 7500 SERIES 有個設計

好似叫做Cool - Flow

簡單啲嚟講

即係令到空氣更加流通

同埋兒可以散得到出去

同埋我覺得豬嘴唔應該同外科口罩比較

應該要同n95比較

推

想問問3m1826 咁樣係咪過咗期 唔用得

Official 3-5 years

其實可以更長

有無巴打豬嘴fliter帶緊單邊

問錯地方

佢只要keep得好 冇發霉 冇爛 冇用過
過期都可以用

S10, FM12... 好多都單邊

Btw 未見過女仔用40mm

6800入手
等社區爆發時用

有唔少FA記者會用，特別前者gear撚

Tg, 防particle 呢啲低級野1990年都ok

有冇手足戴過S6? 即係S10個老豆

gear撚fa

我覺得平民版嘅Forsheda A4都夠抽

btw

平民版唔係Twin port嘅咩？

利申 : 未用過

好樣衰下，連買都冇買

師兄有咁多既？點賣法

唔好係綠色canteen罐就得

我之前見700蚊有交易。都係嗰句，too ugly and too dirty

單邊
民版已經夠用，仲有係好撚舒服.

買個嚟J下都好 有無罐㗎

FA gear撚都好少女戴

好正想要一個

pish

同問 有埋罐既話有興趣

有冇手足知點買MAG-1?

Pishhh

fm53 7-8k 啦我估。。。

不過都好嘅，又輕，視野又好

仲有個vpu

not the best

幾好，真心
係有人同我講個下巴太尖
但我又唔覺

師兄 TG?

同問師兄tg

可以直送？

你試下先啦屌 淨係識問 我唔係四眼仔未試過條link 我見有人係舊post share呢條先貼上嚟

冇直送的

CHING,如果買可以搭你單嗎??

Pin 呢個先啱 係Castitatis介紹4301m

絲打

突然發覺除咗avon既filter，
其他牌子既都幾樣衰

我覺得蘇共gp5 7 果款似地雷

個味係幾好聞

有興趣，請問聯絡方法？

有10k 啦，全民FM53/54

10k出年先到手喎

蘇聯時期嘅filter唔係有石棉咩？

你仲聞？

是勇者不必怕

10000 銀可以直上Mark 7 + Avon FM53 + Type III 甲

sad，成個post 落人哋名都唔落我名

Sorry

下次標明返出處

有冇人持有緊cm6m

我個飲水位同你嗰個唔一樣既？

你嗰個係m110 唔係m95

話時話

有冇人試過用M98個水樽

配M95

飲水位係唔係一樣

上面嗰一隻唔係Promask嚟嘅咩

咁promark同m120有咩分別

長期喺阻力之下呼吸
呼吸相關嘅肌肉
例如橫膈膜有機會發炎

可唔可以講多啲

橫膈膜發炎好過你個肺發炎啦

應該係

FM12 就破3000

Pishhhhhh

Pishhhhhhh

話時話

Pronask係唔係 Dual port

3200 3744k 3700有冇用

用嚟做乜先？

係

命係自己嘅....

PISHHHH

想問mira 原廠係邊間？

唔計avon 有msa 同以意德法唔用 走去買捷克

你話平好多就話 原來差唔多價

我寧願買返MSA Mestel 呢啲

聽人講德國人眼中講捷克係等於歐洲既中國

mic=mic

係咪真係咁差

西班牙差過捷克
Czech係班人比較閪面

我法國有channel m95買1300唔包filter

係咪痴撚咗線

但係除咗香港之外

仲有咩地方會有咁大需求

重點係香港都仲係未全民40mm已經咁樣

如果真係全民40mm

可能$100 / per 4a1

pishhhh
依家低過七舊都係低價位啦
低過三千就中價位
三千以上中高
一萬以上應該係雙罐papr?

scba papr乜柒都得啦

pishhhhhhhhhhhhhh

買左millennium

寫個感想是常識吧

因為Mira 成日係英文世界吹自己product ，咁香港search best gas mask/ buyer guide咪會search 到Mira 野

你幾時見Avon 要出低級打手文

覺得中碼msa Millennium 窄過size 2 avon s10/fm12

其實之前真係平

但係而家炒高咗個價

同s10差唔多情況

睇 YouTube 啲片, 大部份 prepper 都有買 Mira
搞到我都想買返個

S10到底點買，由七八月開始搵到而家都買唔到

$$$$ 拎住疊錢係條街大叫 我要買S10!!

推 我都買左millennium

$30/ 對 同你收咗佢

我同你收呀 你睇錯嘢啦清

唔該唔好賣廣告

呢一度專門討論40mm filter

賣廣告過隔離post

幫手係英國買3M

英國團 3M/滴露

歐洲團購口罩公海group

口罩討論公海

唔好喺度賣廣告

呢度專門討論40mm filter

你英國團購到FR57 / FR64 / AFR57返嚟

你先喺度講嘢

唔係唔好喺度賣廣告

eBay s10 gas mask

不過呢排我都係唔建議你買

畀人炒得太高

7-8月都買唔到似你唔識搵比較多

你絕對用多過prepper 好多

英國應該pro2000 Avon AMF12

pro2000係工業用入到口

3m嗰幾隻全部都係NBC

入唔到口

ABEK後面個R係reusable，咁有時有個「D」係點解

我講過呢樣好多次，pro2000你信唔信捉到一樣扣你

等於呢度傳mask 唔會俾人扣，但實際上工業mask 都會扣 （Ultravue ），佢心情唔好就可以

法例上係冇問題，係入到境㗎

講個笑話，香港法律

法治社會

早排7093畀人禁埋就知香港法治完全冇問題啦

唔好咁講我都係上eBay Amazon 搵咋

你冇緣份

唔好亂講嘢

香港法律冇問題

Over my dead body

好撚型

左邊係sge

明明已經帶緊Full mask

點解仲要個3M眼罩

btw

嗰一個係唔係Forsheda A4?

Fm12嚟

個樣太似

Forsheda塊鏡冇s10/fm12咁圓
同埋exhale valve唔同設計

要買唔難
問題係入唔入到香港境?

幫大家買Scott Pro2000 PF10
$100一個都ok

風險自行承擔

20200229 係一個40mm 罐/CBRN/A2B2E2K2 P3 罐嘅轉捩點

點解咁講，我覺得好似差不多
係見到勁多記者用

有好多FA都係用緊40mm

平嘅m95唔已經唔再存在

你問下點解咁多人追好過

.

入唔到，我哋開個post 純9up

其實我哋已經上過大公報

有冇link?

大公報認証

我好相信$$$ 係買唔到命

襯有機會升級40mm，無論係CBRN又好 40mm 都好

每個家庭點都一定要入幾份罩

雖然我認同你嘅講法

但係你真係講得好好笑

仲搵到有 fm12～08-11年出廠嗰啲都炒都2.5k（包新pouch加filter）
s10都炒到1.5k到 真係cls
好在之前汁到隻05年 fm12 800hkd
btw fm12係會中1a004 小心

lm

370

有個fd 跌凹咗4a1 個罐 想知用起嚟會唔會好似gp5 咁有問題

有冇相睇下

無相我哋好難幫到你

btw

GP5 Filter係本身製造嘅時候

擺咗石棉落去

所以先至有問題

嚴唔嚴重先...

長期吸入碎咗嘅纖維都唔係好事

亦係妥善存放filter，理論上仲用到嘅原因

唔物理破壞佢 根本效果上冇咩分別（物理filter）

只係活性碳效率上較慢同飽和度會快得誇張（過期好耐嘅）Source from 英國手足

唔駛小心 工業mask 都可以用呢個條例扣，唔存在中唔中問題，係睇運

exac7tly

Halo

3m bayonet 專家

唔明點解美孚新村都可以畀人炒到過二千萬明明50年前只係三萬有找

推推

3千蚊上到m50

真係on9先食炒價

你個Forsheda A4到咗未？

咩係濾網面罩定濾罐的零件？

利申：用緊60928k（2手 隔唔到味）

40mm nbc+ a2b2e2k2 p3地球總存量多過3m 6092x..

推
知識post

原著寫得唔係幾好

寫濾罐會比較好

講到好似短期內有片開
有$store定d 40mm就真既

我都唔想但反正都已經隔唔到味 唔算哂嘅
Btw我應該就嚟轉7093

直上40mm p3 la

「消耗緊濾網嘅壽命」咁講好似有啲空泛
嚴格嚟講 濾網係指particulate layer
你每吸一啖氣 呢層particulate layer都會隔咗啲你肉眼睇唔到嘅particulate
而particulate layer始終有一日都會俾呢啲微粒完全塞死
平時冇嘢唔好長期戴住嘅原因就係因為會加速呢個塞死嘅過程
籠統講就係「壽命」減少

不過壽命其實仲有另一個意思
上面嘅壽命係講緊個filter開咗封 一直用緊
層particulate layer幾時先會完全塞死 令你透唔到氣

但係壽命仲可以指particulate layer幾時先會完全break down
呢個期限理論上可以好長
個filter本身密封嘅話 隨時擺20-30年都完全唔會有事
(p.s. 如果連埋活性碳一齊計嘅話就係另一回事 不過呢個cm唔詳細講)

順帶一提 呢個「壽命」亦都係點解我地強烈唔建議大家用蘇聯filter嘅原因
最主要原因其實唔係因為裡面層particulate layer有石綿
而係呢啲filter好多都係冷戰時期整落 計返起碼有60-70年歷史
你根本唔會知道裡面啲layer有冇breakdown到 有嘅話又breakdown成點
所以就算一個有60-70年歷史嘅filter淨係得活性碳 其實都係好危險
吸碳入肺點都唔慌係好事掛
蘇聯filter只係因為用石綿做particulate layer而特別危險

換個講法 假設我地去返冷戰嗰時
當時用蘇聯filter就完全冇問題
因為我可以肯定層particulate layer冇breakdown到 仲係完好無缺
就算點吸都唔會吸到啲石綿入肺
同樣道理適用於有chromium嘅filter

仲有隔唔到味即係代表filter裡面嘅活性碳已經唔active
但係未去到呼吸困難 咁即係particulate layer其實仲work
所以防疫嘅話可以繼續用 用到你覺得透氣辛苦為止
點先叫做辛苦就因人而異

有轉接頭用40mm

平平地入隻full face 40mm 啦

有備無患

推推推

Pishhhhhhhh

近排好似都冇乜特別想入咁

點解唔再見個女人用tr 300,怕羞麻？

型爆

就係佢

改用C420

你見到佢

你肯定係冇嘢想入

定係冇嘢入到

而家直運都好耐

msa 有隻罐好撚大舊 霸氣盡現

課金課金

市面果啲全部過期嘅 唔要唔要

唔好意思借個位，開左個裝備post 講防毒面具，唔係想再咁多手足裸裝上陣希望各位手足可以幫手推一推，正個評

手足裝備詳解：防毒面具篇

塊膠會黃

擰罐入去 冇咁多個圈就頂到最入

做足功課先寫，唔好叫人買bayonet mask (M50)

下，呢個FP5特色嚟

我試過裝落S10, Ultravue, BEM 4GP, CM1 (GOST), GP5 (GOST) 都得

試下Scott MPC Plus/ 40PF

我冇用過fp5

Sor柒咗

有冇人有fp5 datasheet?

[推爆呢個post!] 爆門警報器幫唔幫到手足?

用 search ebay 搵嘢幾好

深夜推

mag-1 到， 想問有冇配鏡片介紹。

無就問留自己配開個間。

我用kyng版會起霧 而家500蚊包罐算係咁
呢排炒貴晒

I force slim 呢

入貨啦

咩貨

咩都入啲... 準備好一切未知

點解淨係股市跌

s10跌啦

好冇

S10 1700-2200 up
FM12 2500-3000 up

本地現貨價拎到89折算好

話說啱啱開咗攬炒巴個post嚟睇

發現佢個封面隻狗帶緊個gas mask

有啲特別

放大一睇fm53嚟

【突發】仲唔仲記得五大訴求有獨立調查？「英國國會獨立調查」要人！

有錢到呢

Fm54 嚟，加埋avon nbc 罐

據我理解

狗隊用嘅gas mask應該係s10

點解啲狗可以自己買gas mask 嚟用

唔係，佢哋唔同unit 有唔同mask ，有時就算同一unit 都有幾款mask，例如速龍都有Scott FRR, Avon C50/ FM53, AirBoss C4

全部claim公數？

Sorry，係claim你同我

圍Poly 拎步槍嗰期已經多咗好多新裝
有啲應該係反恐用開

呢個係唔係GSR嚟？

40mm GSR？

Scott Frr

屌

我成日凝住FRR個底冇咁尖

fm54 sdu專用 14年已經開始轉

點會唔會 佢地大把水

pishhhhh

揾返自由閪個隻已經係

成隊都係frr

好多歐洲國家好似都受到幾大影響

賣返啲罐過去啦發大財

識玩一定賣返啲Filter / Mask去歐洲

其實半面罩除左6200/6502QL/7500外 仲有咩選擇

如果淨係計3M就冇啦

如果Nato 40mm 就Scott Aviva 40

仲有一隻冷門啲嘅JSP Force 8

不過如果你問我

我梗係推薦你上full-face

之前買咗Aviva 50，基本上冇全面罩咁舒服
大部分人應該都會啱戴中碼

btw Aviva 40 同50 filter 係唔通用嘅， 唔好買錯

而家已經炒到800蚊

我諗住對眼上bolle X810
同埋half face我改少少就可以3秒上咀
所以唔諗住用full face

如果如果你之前已經有3M嘅話

咁我唔建議你轉

因為half face 40mm 用ABEK2P3 / NBC

會斷頸

或者你可以搵下

Riot Control filter

應該會輕啲

有咩唔同

Nato同Gost？

40mm vs 50mm

恕我見識少

乜有50mm filter嘅咩

PAPR？

啲紋嘅standard 唔同，詳細google 下啦

其他牌子都有出half face bayonet mask，不過你要外國買filter，不過每個牌子都有自己bayonet standard ，所以唔通用。

Nato 40mm 就唔同，由3M 到英國Avon ，波蘭Maskpol ，大陸山寨廠都出

pishhh 推

想問點解賣野唔可以明價賣

要人自己開價

係咪有咩苦衷/法例規定

冇特別嘅，純粹睇下邊面出價高啲

過我讓咗俾朋友啦
上面我share 咗條link仲平過我原本買個價，大家可以去嗰度買

仲有一樣就係炒價
你可以唔買。。。
但係點睇叫人地唔好買
人地唔買會死，真係等唔到。

有冇手足有40MM轉3M？

我改返之前果句每人都最少有一套

應該係每人最少有兩套

cbrn rated full face mask ＋ a2b2e2k2 p3／cbrn filter

想如果拆出嚟洗 1盆滴露 1盆水得唔得

我見上網教係 1盆洗潔精 1盆漂水 1盆水

用過40mm你返唔到3M

幾時過期呀？我可以百五蚊幫你要

仲之用得，你又冇，你又比得起，就買啦！

多謝呢位巴打先
不過我已經讓咗有多嘅filter俾係倫敦嘅英國friend

啲filter 係2029年8月到期嘅

如果你想買P3 filter，上面嗰條link 6鎊幾一個filter，計埋運貨價錢會平過同我買

我做咗水魚，原價連VAT買咗12鎊左右

pishhhhhh

求 TG 聯絡

FM53+C420

有冇人想要M95?
要嘅留tg我放俾你

比我搵到張Tommy

證明用呢款真係要加太陽膜反光紙

呢隻咩嚟？

ppm 08?

應該係 cm6m

6200戴到個鼻樑好撚痛

Ebay堆mask即刻貴哂

mag-1? 定普通貼面細框？ 我都要配

Mag-1

上40mm啦

山窮水盡
放一spasciani tr 2002+一40mmfilter $500

三四倍，歐美洲危機

完全正常

樓市升 Mask都會升

有人話唔買都ok

我個人建議點都要入

但我唔明啲鬼佬口罩都不屑 仲點會搶mask
懷疑都係支港台買既人多

佢哋嗰個思想好奇怪
佢哋寧願帶豬嘴都唔戴口罩

口罩比病人用

正常人用cbrn full face

冇撚有錯

half face 搶手過full face

輕身d 同唔洗咁大個袋裝住嘛

所以入門嘅full face 宣傳都好重要

最緊要多人用

Agree

想問下M95 MASK係香港合法嗎?

傻豬嚟嘅，而家香港係Police State，法例話合法冇用，PoPo話你合法先有用

理論上合法

不過到咗今時今日你都仲信有法律嘅話

我會為你感到悲哀

我都想入手

買啦

左邊M65?

pishhh

辛苦曬你啦巴打

PISHHHHH

有冇現貨參考價

我有M95放

咩價位

tg搵我傾

邊度買最抵？

[url]
呢間有冇伏?[/url]

早幾個月2手個價平到呢

香港示威做唔到嘅嘢，武漢肺炎竟然做到

推翻中共都可能靠今鋪

普京個full face型到
申利俄佬打手

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

圖

唔係40mm 但真係好型
黑灰filter仲要寫俄文
個post見班哲明巴打有介紹

what post.

....

Unix 303 P3R

人人CBRN, gogogo

我防疫P100 咋

MSA塊膠黃左 點算

有冇人知道M95 / M98塊膠係唔係PC膠

係防疫角度嚟講,戴防毒面罩嘅都係PK冚家鏟嚟.
因為只防其他人,自己有毒就依然係咁四圍噴嚟播毒

買個隻... 不可逆的

M95 polyamide
M98 polycarbonate

伊拉克都有用m65

M95

Thx

依家風向7093？

用過papr 真係唔想返轉頭。。。

tr600?

C420

淘仔定大廠？

呢隻

買咗幾銀

MSA 塊黑玻璃有冇得另外買？

成幾百蚊好貴

幾個月之前都係兩舊水

我有下面果隻藍色但中間個出氣位有啲唔同，應該只可以用3m啲灑濾棉濾罐

好嘢到手

今日先拎邊有用後感

原本想買呢隻但搵唔到

a4用唔用到mag1

識人用迪卡儂浮潛近視鏡片
[url]SUBEA 左側近視矯正鏡片（面鏡Easybreath專用）（醫療器材）
$49

買咗個轉接頭可以等個罩可以用3M啲濾棉/罐

有無人買MAG1

巴打MAG1邊到買

有冇人試過FF402用40MM？

點解你會想要ff-402

btw 大家坐巴士帶Full face驚唔驚吸黑警仇限值？

之前都好似因為缺罩冇人搞我
不過而家身邊朋友帶n95都俾狗

因為落街見到五金舖有

其實某程度上帶full face出街

都預咗畀狗撩

唯有自己睇路

都係嗰句，佢要搞你唔使原因理由，full face只係輕輕增加機率

罐嚟

用集運寄返嚟啦

好似有channel賣

利申：唔記得係邊個channel

美國集運

好似無賣了

戴打籃球膠眼鏡，上唔上到full face?? Panoramic

KYNG係咪無飲水個隻

kyng都有飲水位 同以色列版嘅分別係飲水位冇金屬環

識人賣緊$550以色列版包filter

Yes 但我個人覺得飲水位唔係必須 甚至多餘

做乜呢幾日完全冇人討論

麻煩借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

入晒黑洞，仲有咩可以講

點樣入曬黑洞法？

啲貨畀人截曬？

肺炎啲運輸佬中曬招

3m 隻40mm P3 輕到冇嘢咁...

Scott Pro 2000?

戴40mm跑步好辛苦

練氣啦，d狗都係戴住係跑步機練氣

吸唔到咁濟

Yes

邊款

唔知咩工業 filter
Scott pro 會唔會好好多？

有冇型號呀

類似
唔知係唔係個入氣位太細

Mestel ok wor... 我呢隻好正常

跑個陣好辛苦

證明真材實料啦真係隔到

有無推介

加強練習就係最好！

我有啲懷疑銀罐Mestel 都好接近cap1 個level...

因為好多人話我知換罐程度唔係咁密

只係真係難習慣

再唔得就會轉用MSA d OptiFilter 啦

大罐會用得比較耐？

應該係成正比 體積同容積

你試下換隻Scott pro

個入氣口大好多

應該會好啲

380g

同FR57咁上下

戴得耐傷肺又唔會練到氣 就咁跑咪算啦

慣左個感覺先

好似大家都冇咗個迫切嘅感覺

無論係防疫用
定係保護家圓用

覺得依家冇街頭抗爭就唔需要呢d
覺得夠口罩就唔需要3m 防毒（已經未講到40mm full face）

其實兩三千買齊一套可以用三個月以上嘅中高階full face cbrn （一人用，一罩兩三罐）
其實係抵到爛，亦都係大部分在職人士可以接受到嘅價錢。

當面臨嘅危險殺到埋身先嚟左搵右搵，就會出現之前炒罩果段插曲

有冇諗過對家已經全面升級，咁簡單對香港人（大家好喜歡嘅贖罪卷），應該唔係咩問題

襯依家周圍都有現貨，真係一個家庭最少一人一套，對未知嘅危險做好準備，先算明智之舉。

到他朝真係出事，你同你身邊嘅人根本唔會怕。（相對冇準備好嘅人）

眼見得最多嘅就係收藏家同cosplayer

呢個風氣，我覺得極度會出事。

（當然真正用緊嚟訓練嘅手足都見唔少）

園

好多和理非都覺得自己永遠唔需要用

講真買個平嘅40mm 加過期罐仲平過依家買豬嘴
使用時限又長過3m
(大家想買法版MP5 可以去UK搵 德國啲價未炒起）
依家3m價格都係跟住升
可能啲人覺得依家炒價 2樣都唔想買
同埋有意升級嘅人都可能升級哂
用過 Fullface 返唔到轉頭

認同

btw

如果呢一場武漢肺炎成年都搞唔掂

40nm會抵屌好多

巴打M85Z 配NATO 40mm防唔防到毒?同可唔可以用到3m filter 同濾棉?同佢size 有1,2,3，亞洲人66-68cm呢個range用size 2?

*M65 Z

M65 + NBC / ABEK2P3 Filter 一定夠抽

如果你想用3M Filter 嘅話

你要買番個3M 701 Adepter

size方面就等有用開m65既巴打答你啦

eBay search 唔到gas mask

你想輕啲咪就咁買個P3 罐都可以防武漢肺炎
仲輕好多添
size方面未用過 答唔到 你買哂3個size
試完再放出去可能有賺
ebay 依家好多mask落架 有買趁手

就咁型號加 gas都仲search到
一係開category 自己screen下有咩item

Description入面有3d print model link

戴到3M 矽膠變形，好唔好買個新

買！上40mm 吧

點樣變形法？

有冇相睇下

有冇巴打試下？

竟然加咗價

其實冇 人地講緊GBP40
頭先個個係USD45唔包運費
所以係差不多
之前見過賣好似USD40
所以個浮動唔算大

差唔多六月，有冇share 呢個post 比你嘅手足睇呢？

你同你嘅手足都需要一隻CBRN Rated 嘅豬咀！

A2B2E2K2P3 你值得擁有

全民40mm

mag-1配左鏡了

用完講下感想是常識吧

我都有隻，但未配鏡片

方面、兩邊圓會頂面骨。
翼位短會好貼。

EABY

M65 USD 20-30

連埋運費幾多錢？

經濟許可一定升Fm53/54

Pg1 間廠仲有出PG1，好似轉左做nato

就算經濟許可都唔會

棄裝一定會痛到喊出嚟

*

唔使為興趣課咁多金嘅

明嘅

典解而家冇人討論

窮牙

就快又有堆野可以寫包膠
終於有蘇聯野玩

寫完記得post上嚟

有件好痴線嘅事發生咗

話說我喺Ebay 鳩Bid GSR

結果我攞70英鎊買到

仲要連埋filter

btw ebay食匯水食得好重

就到六月，又要推返

買啦你班和理非

有用PO要支持

而家仲有咗平咩

咁平咩

而家隻隻mask都平到笑

個個都係到拋售

咁梗係平㗎

但係好多人真係窮到冇錢食飯

有冇巴打搵到d 平嘅p3 40mm？

之前見有人放＄60隻現貨
依家冇jor。。。 應該比人掃清曬

冇出公海嘅地方

eBay UK不時有人平放一lot

2029

咁all in

以下資訊來自TG channel 龍珠抗疫大法 :

有能力買嘴嘅好快啲買

遲啲連買都冇得買

果班人自己攞嚟...

40mm full face 先係生存必要嘅嘢

M15 vs MP5
大家會點揀？
我好糾結

push

原因呢

Panoramic

6 points strap system

呢兩點已經贏咗

不如你講下budget先?

個人m15
隻膠冇咁硬又係硬鏡

咁又唔好咁

有啲手足真係窮到連飯都冇錢食

話時話

我可唔可以將你個channel啲包膠擺落下一個post度？

唔出channel名

當然如果你想出channel名我都可以擺落去

理論上喺香港持有成set嘢都唔犯法

如果入口嘅話要留意1A004

唔可以入口NBC Filter

不過而家佢想點砌你就點砌你㗎喇

唔好對法治有希望

出channel名，唔好出我id就可以

射射

題外話，原來Level 3A盔咁撚貴

我覺得其實香港唔需要用到3a

Level 2 / 2a 應該夠抽

因為香港啲狗唔係用Magnum

Rifle 都係爽穿... 所以

又咁講

香港啲狗都未試過用rifle

同埋比埋個價格

我覺得level II / IIA抵玩啲囉

話時話

有冇人知道FRR有冇auto sealing？

即係唔上罐 冇blanking plug都氣密？

唔係打擊咗好耐喇咩

如果畀你哋揀

你哋會揀Avon S10 定係Scott FRR？

S10, light weight, looks cool

FRR太重 如果唔係呢樣嘢 佢係好嘢嚟

其實如果佢唔額外擺個Particle filter喺入面

佢應該輕好多

冇用了，賣俾ANTIFA 差唔多

究竟那夜凌晨入面

條友用緊嗰隻究竟係邊隻Mask？

話佢似FM12 又唔係

話佢似Forsheda F2又唔係

Fmj08

但係佢唔係有個銀色環

喺個filter同個mask中間嘅咩？

fmj08嚟，不過好似拆咗條水管

銀色環係fmj05先會有

確診患者肺部找到病毒 袁國勇：病毒或出現空氣傳播

CRBN Ready

如果畀你哋會揀

S10定係M40？

S10

M40

Fmj05

係都fmj08啦

太貴，FMJ就係要平買
一隻M40 USD 70-80 = 三隻FMJ05